[踩地雷]下一步應該點行好

右上角紅色掣

最底排左至右第六格

原來睇漏左呢2格
跟住手快快careless mistake輸9埋

係喎睇漏左
如果左上角應該行邊格好

紅色一定係
否則上面3 果格樓上一定要係三支旗痴埋, 咁就會令右面個4 fulfill唔到

又卡關

一定要撞
有咩方法命中率可以高D

下面邊使撞呀？

其實有pattern,玩多幾次中多幾次就識

紅色同藍色兩種都fulfill到

一撞就死左
都係訓先

有次本身諗住贏多局就訓
結果連續十幾局1/2都撞錯

諗起想練下彈珠台同接龍

連環新接龍好撚難玩

真成日都輸

先要玩特別秘技：
右上角 2 的兩粒已齊
在 2的位置 mouse同時 左click+右click
可以開既自動開

標準練慣係100秒內完成
習慣放足旗再喺齊數果格 左右同click
時間快過逐格點

原來有秘技